狂野時速外傳 Hobbs & Shaw預告出爐

最尾Hobbs就咁跳落樓
Shaw走去搭𨋢

個大佬咩料
以為睇緊marvel